我唔信凌晨三點會有人回

因為凌晨都唔訓既唔係人

你係狗

55

訓醒左

返緊工

Siu4

Hi

啱啱飲完炸wor

不了 要返工

瞓唔著

⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿
⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻
⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿
⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿
⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼
⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟
⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

你岩
岩岩打完劍靈，打唔贏陸孫，屌嬲

見到你張圖搞到好餓

what thefuck

4點幾先訓

10點先訓

未訓

我囉

🤔